解禁！山下智久個人IG開放

yamapi

扮無知好型？

舊登神劇冇睇過？

斜視佬

想睇返假唱跌咪個次表演但日本仔瘋狂封殺條片

今次真係忍唔住，
Who你老母咩who。

青少年期回憶

阿利路亞 CHANCE!

G

得一張圖都咁多followers

想知石原里美幾時先會開返個

係佢啦
但想睇成首表演
一見山P自自然然諗起佢

原來又有人UP左成首上去
應該好快無得睇

佢開左，咁離木村開都不遠啦公司快啲放埋其他仔仔出來開SNS啦

番大陸發展啦佢已經

仲係咁靚仔